Bài tập nhóm: 
    - Thiết kế sơ đồ usecase tổng quan (https://docs.google.com/document/d/1qpOMflJozHOX1BAgHn2Nk9m4xaBtCkdD69SGTwAqRIM/edit#)
Bài tập cá nhân:
    - Đặc tả các usecase:
	+ Rent Bike: Vũ Bình Dương
	+ Return Bike: Trần Văn Thắng
	+ Search station: Sun Khemrath
	+ Add station: Đỗ Kim Trà
	+ Add Bike: Nguyễn Văn Dũng
	+ Search Bike: Bùi Hoàng Long